GTA V更新疑似香港示威者裝備觸發中港玩家對抗

【Now新聞台】反修例風波爆發逾半年，持不同意見的人士不時有磨擦發生。近日中港網民之間亦出現衝突，不過就是在電子遊戲的虛擬世界入面。電子遊戲「俠盜獵車手五」GTA V月初的一次更新，引起中港玩家的「大戰」。

《英國廣播公司》報道，事緣在GTA V在12月12日的更新中，加入大量新的衣著供玩家選擇，當中包括黃色安全帽、「豬嘴」防毒面罩等，與現實中香港示威者的裝備不謀而合。

有關消息在網上討論區「連登」傳開後，有香港玩家更開設名叫「Stand with Hong Kong」的公會，聚眾在遊戲中破壞鐵路設施和攻擊警車。有內地玩家就穿上類似防暴警察的裝束，並駕駛水炮車在遊戲中與香港玩家對抗。

報道指雙方展開「激戰」，內地玩家宣稱在人數優勢下獲勝。

不過其實GTA V在內地並無獲得官方批准發售，因為當局指遊戲含有毒品、暴力和色情內容，內地玩家只能使用個別平台下載，並透過監控漏洞連接遊戲的伺服器。

報道指雙方展開「激戰」，內地玩家宣稱在人數外掛優勢下獲勝。

之前咪有巴打上嚟話有人嗌反抗炸鳩班支那仔，結果得小鳥兩三隻

點夠班外掛支那人玩

咁咁download返套gtav 勁新手可唔可以join?

唔夠打又話人外掛

你諗下開被動mode 都可以比班支那掛狗殺就知咩事

不過其實GTA V在內地並無獲得官方批准發售，因為當局指遊戲含有毒品、暴力和色情內容，

黨都唔比你玩 就咪撚玩啦

佢地越叫越做

借個位推行動post 射射

2019聖誕新活動：連儂鎖頭

你件傻閪未玩過就爭住幫大陸狗含撚

支那人真係玩咩驚都開外掛

其實好事，要keep住係國際層面，區分china同hong kong

無同大陸仔打過機??

之前APEX/PUBG 大陸果D唔知藍洞乜柒經理

都講99%外掛玩家來自大陸

呢啲虛擬世界咪由佢地班垃圾打飛機打飽佢，始終人哋今日唔知聽日事遲啲可能連佢哋屋企都拆埋。有時間玩game各位巴打不如出嚟商場行吓啦到時同大家講返聲聖誕快樂

大陸狗玻璃心唔輸得

[推上熱門]一人一句表達對手足嘅敬意 香港反修例示威精選感動時刻回顧

多謝now 新聞
今日我老母都知gta v 嘅事

ps4 版有冇得打大陸狗

想問點樣切示威者裝？

太耐無玩唔記得邊到有得買豬嘴